{"websiteTitle":{"md":"#### Anja\n#### Kerschkewicz","type":"title","url":"content\/websiteTitle.txt"},"projects":{"01 Theater":{"00 FD":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5098.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5098.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5120.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5120.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5140.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5140.jpg)","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5157.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5157.jpg)","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5246.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5246.jpg)","type":"pictures"},"item5":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5321.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5321.jpg)","type":"pictures"},"item6":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5398.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5398.jpg)","type":"pictures"},"item7":{"url":"content\/01 Theater\/00 FD\/_DSC5441.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/00%20FD\/_DSC5441.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"##Titel  FUTURE DEFIBRILLATOR, SWEETHEART\n####Hamburger Sprechwerk Januar 2015   \n\nmit Gesa Geue, Rabea Lu\u0308bbe, Neele-Frederike Maak, Lisa Schu\u0308tzenberger  \n*Regie:* **Anja Kerschkewicz**  \n*Recherche und Text:* **Anja Kerschkewicz, Philip Baumgarten**   \n*Bu\u0308hne:* **Ute Radler**  \n*Kostu\u0308me:* **Christina Geiger, Eva Kr\u00e4mer**  \n*Musik:* **Paul Speckmann**  \n*Dramaturgie:* **Philip Baumgarten, Anne Brammen**  \n*Licht:* **Saskia Kaufmann**  \n*Regieassistenz:* **Charlotte Seebeck**  ","type":"text","url":"content\/01 Theater\/00 FD\/description.txt"},"visible":"false","markdown":"###00 FD&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"},"01 f u f":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/01 f u f\/IMG_6701.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/01%20f%20u%20f\/IMG_6701.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/01 f u f\/IMG_6846.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/01%20f%20u%20f\/IMG_6846.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel: FIKTION I\n\neine Performance von Frauen und Fiktion\nSpiel Eva Kessler\nRegie Anja Kerschkewicz\nTermine: 2014 Brutkasten Gau\u00dfstra\u00dfe, AckerStadtPalast Berlin, 2015 Hauptsache Frei Festival Hamburg\n","type":"text","url":"content\/01 Theater\/01 f u f\/description.txt"},"visible":"false","markdown":"###01 f u f&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"},"02 S o N":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC6496.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC6496.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC6719.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC6719.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC6833.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC6833.jpg)","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC6872.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC6872.jpg)","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC7159.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC7159.jpg)","type":"pictures"},"item5":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC7378.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC7378.jpg)","type":"pictures"},"item6":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC9088.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC9088.jpg)","type":"pictures"},"item7":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC9201.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC9201.jpg)","type":"pictures"},"item8":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC9219.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC9219.jpg)","type":"pictures"},"item9":{"url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/_DSC9349.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/02%20S%20o%20N\/_DSC9349.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"##School of Normal \u2013 Normallik Okulu\n\n####Im Rahmen von New Hamburg, Deutsches Schauspielhaus Hamburg\nIn der Schule auf der Veddel\n\nmit Jugendlichen und  Kindern aus Hamburg Veddel\/Wilhelmsburg\nPROJEKTLEITUNG Katharina Oberlik \nMITARBEIT PROJEKTLEITUNG Anja Kerschkewicz, Ron Zimmering \nVIDEO Helena Wittmann \nB\u00dcHNE Michael Graessner \nKOST\u00dcM Hannah Petersen \nHOSPITANZ Almut Schlepper, Anngret Schultze, Christina M\u00fccke\n\n","type":"text","url":"content\/01 Theater\/02 S o N\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###02 S o N&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"},"03 Haber":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3803.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3803.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3812_2.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3812_2.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3865.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3865.jpg)","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3892.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3892.jpg)","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3943.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3943.jpg)","type":"pictures"},"item5":{"url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/_BLK3949.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/03%20Haber\/_BLK3949.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel Fritz Haber\nim Rahmen von \u201eSleeping with the enemy \u2013 Vorkriegsstimmung 1914\u201c, Thalia Theater Hamburg\nSpiel: Benjamin-Lew Klon\nRegie: Anja Kerschkewicz\nSounddesign: Ole Willenberg\nDramaturgie: Philip Baumgarten\n\n","type":"text","url":"content\/01 Theater\/03 Haber\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###03 Haber&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"},"04 Wanda":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/DSCN2782.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/04%20Wanda\/DSCN2782.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/DSCN2794.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/04%20Wanda\/DSCN2794.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/DSCN2802.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/04%20Wanda\/DSCN2802.jpg)","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/DSCN2844.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/04%20Wanda\/DSCN2844.jpg)","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/DSCN2878.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/04%20Wanda\/DSCN2878.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel Wanda\n\nBrutkasten\nmit Pauline Jacob, Flavio Kiener, Hannah Walther\nMusiker: Umut-Ferhat Abaci, Adrian Hanak, Chris L\u00fcers, Jan-Phillip Mayer, Elise Schobess\nRegie Anja Kerschkewicz\nBu\u0308hne Alper Kazokoglu\nKostu\u0308me Claudia Bartel\nDramaturgie Sophia Barthelmes\n\n","type":"text","url":"content\/01 Theater\/04 Wanda\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###04 Wanda&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"},"05 Rialto":{"items":{"item0":{"url":"content\/01 Theater\/05 Rialto\/Rialto.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/05%20Rialto\/Rialto.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/01 Theater\/05 Rialto\/image004.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/05%20Rialto\/image004.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/01 Theater\/05 Rialto\/image005.jpg","md":"![picture](content\/01%20Theater\/05%20Rialto\/image005.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel Killing John Wayne\n\nRialto Kino Wilhelmsburg\nmit Pauline Jacob\nRegie Anja Kerschkewicz\nBu\u0308hne Nadia Schrader\nKostu\u0308me Sybille Wallum\nMusik Kristof Gundelfinger\n\n","type":"text","url":"content\/01 Theater\/05 Rialto\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###05 Rialto&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"01 Theater"}},"02 Bu\u0308hnenraum":{"Alles muss":{"items":{"item0":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Alles muss\/01.jpg","md":"![picture](content\/02%20Bu%CC%88hnenraum\/Alles%20muss\/01.jpg)","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Alles muss\/02.jpg","md":"![picture](content\/02%20Bu%CC%88hnenraum\/Alles%20muss\/02.jpg)","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Alles muss\/03.jpg","md":"![picture](content\/02%20Bu%CC%88hnenraum\/Alles%20muss\/03.jpg)","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Alles muss\/04.jpg","md":"![picture](content\/02%20Bu%CC%88hnenraum\/Alles%20muss\/04.jpg)","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel Alles muss weg\n\nAlles muss weg!\n9 Tage urbaner Ausverkauf\nBegehbare Stadtinstallation im Schiffbau Z\u00fcrich 2011\/12\n\nKonzept Lukas B\u00e4rfuss, Katja Hagedorn, Anja Kerschkewicz, Bettina Meyer, Nadia Schrader\nTechnische Einrichtung Dani L\u00f6 tscher \/ Produktionsleitung Nadia Schrader \/ Beleuchtung\nMichel Gu\u0308ntert \/ Ton und Video Paul Hug, Markus Keller, Renata Vonarburg,\nHolger Wendt \/ Requisite Rock Battaglia, Marianne Boos, Seraina Heinz, Catia Koller, Dani L\u00e4uchli\n\n","type":"text","url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Alles muss\/description.txt"},"visible":"false","markdown":"###Alles muss&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"02 Bu\u0308hnenraum"},"DunkelLockendeWelt":{"items":{"item0":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/dunkel_lockende_welt_0247.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/dunkel_lockende_welt_0348.jpg","md":"","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/dunkel_lockende_welt_0466.jpg","md":"","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/dunkel_lockende_welt_0510.jpg","md":"","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/dunkel_lockende_welt_0517.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel Dunkel lockende Welt\n\nKammer, Schauspielhaus Z\u00fcrich 2011\u2028mit Aurel Manthei, Frank Seppeler und dem Musiker Pascal Destraz\n\n\u2028\u2028Regie M\u00e9lanie Huber\u2028\nB\u00fchne Anja Kerschkewicz\u2028\nKost\u00fcm Eva Kr\u00e4mer\n","type":"text","url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/DunkelLockendeWelt\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###DunkelLockendeWelt&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"02 Bu\u0308hnenraum"},"Innenleben":{"items":{"item0":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/IMG_1333.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/MG2576.jpg","md":"","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/_MG_3211.jpg","md":"","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/_MG_3537.jpg","md":"","type":"pictures"},"item4":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/_MG_3581.jpg","md":"","type":"pictures"},"item5":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/_MG_3587.jpg","md":"","type":"pictures"},"item6":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/_MG_3861.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"Innenleben","type":"text","url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Innenleben\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Innenleben&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"02 Bu\u0308hnenraum"},"Sorori":{"items":{"item0":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Sorori\/sorori_6411.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Sorori\/sorori_6619.jpg","md":"","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Sorori\/sorori_6686.jpg","md":"","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Sorori\/sorori_6712.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel: SORORI\n\nSt. Elisabeth Kirche, Berlin 2011\n\nKonzept und Regie Ulrike Ruf \nKomposition Tobias Schwencke \nTon Florian Tippe\nVideo Bj\u00f6rn Speidel \nB\u00fchne Anja Kerschkewicz \nKost\u00fcme Eva Kr\u00e4mer \nDramaturgie Martina St\u00fctz \nChor Vocalconsort Berlin & andere\nSprecherin Anna Griesbach\n\nFotos: Doro Tuch\n\n","type":"text","url":"content\/02 Bu\u0308hnenraum\/Sorori\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Sorori&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"02 Bu\u0308hnenraum"}},"03 Stadtraum":{"Mitten":{"items":{"item0":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Mitten\/Anja Mitten_01.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Mitten\/Anja Mitten_02.jpg","md":"","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Mitten\/Anja Mitten_03.jpg","md":"","type":"pictures"},"item3":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Mitten\/Anja_mitten_04.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"Mitten","type":"text","url":"content\/03 Stadtraum\/Mitten\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Mitten&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"03 Stadtraum"},"Ra\u0308umen":{"items":{"item0":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Ra\u0308umen\/header.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/03 Stadtraum\/Ra\u0308umen\/raumen_karte.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"R\u00e4umen","type":"text","url":"content\/03 Stadtraum\/Ra\u0308umen\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Ra\u0308umen&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"03 Stadtraum"}},"04 Performance":{"Myrtle":{"items":{"item0":{"url":"content\/04 Performance\/Myrtle\/Myrtle 2a.jpg","md":"","type":"pictures"},"item1":{"url":"content\/04 Performance\/Myrtle\/Myrtle 2b.jpg","md":"","type":"pictures"},"item2":{"url":"content\/04 Performance\/Myrtle\/Myrtle.jpg","md":"","type":"pictures"}},"description":{"md":"Titel: \n\nmit \nRegie Anja Kerschkewicz\nRecherche und Text \nBu\u0308hne\nKostu\u0308me \nMusik\nDramaturgie\nLicht\nRegieassistenz\n","type":"text","url":"content\/04 Performance\/Myrtle\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Myrtle&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"04 Performance"}},"Home":{"About":{"description":{"md":"##About\n\nLorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem. Nulla consequat massa quis enim. Donec pede justo, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu. In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis vitae, justo. Nullam dictum felis eu pede mollis pretium. Integer tincidunt. Cras dapibus. Vivamus elementum semper nisi. Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus in, viverra quis, feugiat a, tellus. Phasellus viverra nulla ut metus varius laoreet. Quisque rutrum. Aenean imperdiet. Etiam ultricies nisi vel augue. Curabitur ullamcorper ultricies nisi. Nam eget dui. Etiam rhoncus. Maecenas tempus, tellus eget condimentum rhoncus, sem quam semper libero, sit amet adipiscing sem neque sed ipsum. Nam quam nunc, blandit vel, luctus pulvinar, hendrerit id, lorem. Maecenas nec odio et ante tincidunt tempus. Donec vitae sapien ut libero venenatis faucibus. Nullam quis ante. Etiam sit amet orci eget eros faucibus tincidunt. Duis leo. Sed fringilla mauris sit amet nibh. Donec sodales sagittis magna. Sed consequat, leo eget bibendum sodales, augue velit cursus nunc,","type":"text","url":"content\/Home\/About\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###About&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"Home"},"Impressum":{"description":{"md":"#Impressum\n\nLi Europan lingues es membres del sam familie. Lor separat existentie es un myth. Por scientie, musica, sport etc, litot Europa usa li sam vocabular. Li lingues differe solmen in li grammatica, li pronunciation e li plu commun vocabules. Omnicos directe al desirabilite de un nov lingua franca: On refusa continuar payar custosi traductores. At solmen va esser necessi far uniform grammatica, pronunciation e plu sommun paroles. Ma quande lingues coalesce, li grammatica del resultant lingue es plu simplic e regulari quam ti del coalescent lingues. Li nov lingua franca va esser plu simplic e regulari quam li existent Europan","type":"text","url":"content\/Home\/Impressum\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Impressum&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"Home"},"Kontakt":{"description":{"md":"#Kontakt\n\nEine wunderbare Heiterkeit hat meine ganze Seele eingenommen, gleich den s\u00fc\u00dfen Fr\u00fchlingsmorgen, die ich mit ganzem Herzen genie\u00dfe. Ich bin allein und freue mich meines Lebens in dieser Gegend, die f\u00fcr solche Seelen geschaffen ist wie die meine. Ich bin so gl\u00fccklich, mein Bester, so ganz in dem Gef\u00fchle von ruhigem Dasein versunken, da\u00df meine Kunst darunter leidet. Ich k\u00f6nnte jetzt nicht zeichnen, nicht einen Strich, und bin nie ein gr\u00f6\u00dferer Maler gewesen als in diesen Augenblicken. Wenn das liebe Tal um mich dampft, und die hohe Sonne an der Oberfl\u00e4che der undurchdringlichen Finsternis meines Waldes ruht, und nur einzelne Strahlen sich in das innere Heiligtum stehlen, ich dann im hohen Grase am fallenden Bache liege, und n\u00e4her an der Erde tausend mannigfaltige Gr\u00e4schen mir merkw\u00fcrdig werden; wenn ich das Wimmeln der kleinen Welt zwischen Halmen, die unz\u00e4hligen, unergr\u00fcndlichen Gestalten der W\u00fcrmchen, der M\u00fcckchen n\u00e4her an meinem Herzen f\u00fchle, und f\u00fchle die Gegenwart des Allm\u00e4chtigen, der uns nach seinem Bilde schuf, das Wehen des Alliebenden, der uns in ewiger Wonne schwebend tr\u00e4gt und erh\u00e4lt; mein Freund! Wenn's dann um meine Augen d\u00e4mmert, und die Welt um mich her und der Himmel ganz in meiner Seele ruhn wie die Gestalt einer Geliebten - dann sehne ich mich oft und denke : ach k\u00f6nntest du das wieder ausdr\u00fccken, k\u00f6nntest du dem Papiere das einhauchen, was so voll, so warm in dir lebt, da\u00df es w\u00fcrde der Spiegel deiner Seele, wie deine Seele ist der Spiegel des unendlichen Gottes! - mein Freund - aber ich gehe dar\u00fcber zugrunde, ich erliege unter der Gewalt der Herrlichkeit dieser Erscheinungen.Eine wunderbare Heiterkeit hat meine ganze Seele eingenommen, gleich den s\u00fc\u00dfen Fr\u00fchlingsmorgen, die ich mit ganzem Herzen genie\u00dfe. Ich bin allein und freue mich meines Lebens in dieser Gegend, die f\u00fcr solche Seelen geschaffen ist wie","type":"text","url":"content\/Home\/Kontakt\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Kontakt&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"Home"},"Links":{"description":{"md":"#Links\n\n[Markus Kerschkewicz](http:\/\/markus.lili16.de \"m300, yeah\")  \n[Beschriftung des Hyperlinks](http:\/\/de.wikipedia.org\/ \"Titel, der beim \u00dcberfahren mit der Maus angezeigt wird\")  ","type":"text","url":"content\/Home\/Links\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###Links&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"Home"},"News":{"description":{"md":"#News\n\nN\u00e4chste Premiere\n\nTitel \nDatum\nOrt\n","type":"text","url":"content\/Home\/News\/description.txt"},"visible":"true","markdown":"###News&#10;&#10;Array&#10;&#10;","category":"Home"}}}}